嫖賭飲吹，大家點排？

邊樣最衰？

賭

嫖

飲吹

影響到屋企人既就係衰

環吹最衰

100%係賭 不解釋

你哋先入為主認為賭=輸錢=連累屋企人姐